L'Alien Hoa, à l'image d'un rayon de soleil éclaboussant les coraux rouges, affiche une palette de couleurs particulièrement vive sur son dos, un spectacle hypnotisant faisant scintiller les tons bleus et verts parsemés de taches crépusculaires oranges. En outre, les bouts de ses longues nageoires sont d'une finesse singulière, semblables à la dentelle des algues flottant au gré des courants.
